[陰謀] 原來支那鳳凰台個記者, 係駁上外媒鏡頭, Discredit 港台記者質問WHO

唔知old news左未

Solonmon 已retweet

西人睇華人樣, 係會分唔到
搵個咁似樣去白宮, 有心定無意

個髮型整到一模一樣

Retweet

必定要成個白區黨傳媒系統連根拔起

屌 垃撚圾支那

Discredit 中共常用手法

中共真係final boss

反正美國政府入面啲人唔會咁易比支共呃就得

佢地做的野真係每分每秒都有陰謀有計算

不得不說中共真係幾高章

唔好睇少共產黨

諗起彥琳妹妹單嘢

Agger

大把白豬信, 冇跟開真係會誤會
中共最叻混淆視聽

retweet

係同一招黎
DKLM

仆街支共真係好黑心

Push

唔怪得搵個咁似樣既雞扮香港記者

支那人屌佢港獨
咁都高章

推

其實比起咩藍店，condom仔，支那鳳凰呢啲直屬共匪嘅支那喉舌更值得裝修同提防

講真連我都分唔到 cls

呢個一路都駐華盛頓

係時候要清理

係喎屌

記唔記得攬炒巴話過要有國際視野
支那嗰啲唔係人，佢哋對件事有咩觀感真係WFC，仲咁多人打飛機笑佢哋狗咬狗骨專心去做番緊要嘢，唔好理啲垃圾

牆內班低等人種都冇影響力架啦
最重要係場戲係比外界睇

唔怪得咁熟口面

咁on9 都有

放心 twitter只有左膠
未見有咁嘅風向

嘩屌，真係諗唔到

係唔撚係阿

仆街
Retweet

張圖用中文D外國人識唔識睇架

服左支支

鳳凰衛視女記者當面欺騙川普？鳳凰香港總部前員工爆大量內部通知...

記者真人會唔會有危險?

陰毒到

Cls

好多5毛po都係用discredit呢招
分散焦點 比 帶起輿論 容易得多

支那西

Cls 估唔撚到

屌 好陰濕 真係幾似樣下

又比人發現左添

為咗生存同擴張可以不擇手段嘅一群惡魔

吓
我又覺得全球政府有知識嘅人都知咩事

跟住班白左反侵又會覺得香港記者做得好
更加顯得cho條撚樣唔係rthk專登狙擊喎

咁樣分分鐘佢地又奸有奸輸

推熱門

牆內傻鳩無人care

分分鐘呢條友本身都唔係記者
似係支共用人面識別搵個似樣嘅人返嚟
所以之前啲人話支共搵人扮陳彥琳並非冇可能

條友幫共匪打飛機無人屌佢
你屌我

push

真

只要令敵人產生混亂, 疑惑已經達到目的
事件自然向多個不定方向發酵
最後成功分散注意

屌你播埋段片口音都知兩個人啦
諗多咗

一定做唔到佢想要嘅效果

屌支那

心機好重

聽英文程度都知唔撚同啦
不過鬼佬睇樣真係未必分到

好仆街

個 zhende jiade

支共玩宣傳戰起家
真係當人流？

當年台灣就係咁死左好多人

中共成日都呃到人啦

就算自己身有屎，例如喺大饑荒同文革，都可以呃到班歐美左派，中國係共產主義天堂

dllm

佢讚中共手法高章點都好過輕敵睇完得啖笑

好撚賤格
真係一貫共產黨做法

呢種支那雞長駐DC架
睇多啲factual野先推論

唔講真係唔知 呢個角度真係幾似

真係幾仆街

😱

真係dklm 中共spin嘅招數真係高到痴撚線

以假亂真

嘩好恐怖

d 口音

唔怪得咁熟口面
彥琳嗰招

堅決支持習近平打倒兩面人

因為佢對住班農民啫
而家香港人佢咪呃唔到

屌cls

戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人

冇跟開又點會知佢地似樣呀
醒目仔

咁你地慢慢讚
五毛又讚你又讚
戇鳩？

呢招真係幾勁 呃到人

認唔到樣都認到accent啦爭咁遠又唔搵個英文好少少嘅去

應該叫邱騰華譴責佢違反一個中國原則！

少少似啦

推推推

都差幾遠

Twitter

冇辦法
vision畀voice得到嘅attraction多好多
所以就算搵個山寨去
唔處理好都麻煩

香港獨立

痴撚線

咁樣都比佢地諗到

真彥霖 假彥琳

唔係好明鳳凰妓問嘅問題同discredit港台有咩關係

你太樂觀了
你見連登仔成日炒車就知唔係人人都識理性思考
呃唔到你只係因為比支共玩得多
唔熟支共嘅人好易中招

唔明 姐係點

唔撚係呀嘛

搵個外形差不多的A貨，如果係鬼佬，肯定認唔出，高招

中共cls

係喎屌 睇真啲連髮型都完全一樣
共產黨真係每一秒都有陰謀

係個記者打扮同強調自己係香港混淆視聽

屌⋯
一定要推

但王又又係官妓地位唔低
佢之前D相差唔多

即係搵條友扮天琦支持「一國兩制依法治國」
明？

？

因為哩啲野佢哋最拿手 支那人係聰明，但聰明都用喺偷、呃、拐、騙

我覺得係強調自己係Hong kong
再問啲親中問題
令人混淆咗嗰位記者個形象
最大問題係呢類玩法同電話騙案一樣
唔信嘅都冇乜代價
旨在影響到嗰班會信嘅人

但佢扮香港記者代表 又同港台有咩關係？
啲人認錯嘅話 都只係接收到記者係香港而唔係支那嘅訊息喎

好聲好氣你就話屌你，Recognize對家手法你就話讚
我唔驚有人讚中共搞小動作叻，至怕就係人人好似你咁笑完支那拎完優越感就let it slide
樓豬都講到明支那係對準外媒，你仲扯番嚟支那同香港做咩姐得閒就上twitter幫拖啦

仲有東張西望個老母
連紋身都扮到十足十

扮緊上次RTHK記者

唔明 扮嚟有咩用

嘩，屌你老母，中共d手法真係好撚恐怖

屌

Retweeted

屌，真係仆街黎，記者都係假，你話鬼島仲有咩係真？

係唔係咁恐怖啊，對家有冇出聲先

因人廢言，誅心論
支那常見輿論導向技巧

目的係？

狗撚到

痴撚線 真係好撚狗

共產黨控制到侵反問佢？ 諗多左

破壞港台記者建立嘅好感

支共真係仲賤過地底泥

痴撚線....好撚恐怖

唔怪得知熟口熟面

醒唔起佢地會用呢招

ok咁我明你哋講緊乜了

邱騰華出來屌條王又又違反一國兩制未？

其實你地可唔可以用個腦諗下
條女會出名完全係因為trump自己挑起條癮問佢野在先

對於白人係有d 難分
但要分到唔難
山雞台妓者好重支那味
口音又明顯係普通話式英語

我第一眼都已經覺得兩個好似樣
仲以為純料巧合

口音差好遠喎

Wa 揀埋樣咁撚陰濕

中共呢方面先係高手
如果唔係洗乜煲到件事咁大
好快就有好多外媒話係同一個人架啦

咩事？東張西望？

中共真係好撚仆街低賤

支那鳳蝗台條女其實早一兩個禮拜已經畀侵仔撚過

source plz...

痴撚線中共

我屌你老母支那人
屌你老母真係好撚嘔心

其實佢成日問人邊間做

係咪應該強調我係大陸人支持五大訴求

前年美國情報機構就指出鳳凰衛視代表中共收購一家廣播電台向加州進行中共意識形態宣傳。

哇屌

咁撚痴線
係中共先諗得出

哇
中共真喺好撚嘢

個鳳凰八婆一開口就大陸英文口音
仲扮乜9香港人呀佢

推！

所以記者本人有冇社交媒體係好重要

支那玩陰謀

a

S

A

呢個真係唔推唔得 瘋狂tweet！

其實真係幾似樣

唔可能喎 入得白宮應該唔係求奇搵人入去都得

搵A貨

條友一睇就好重蝗味

你真係on9

中共最鍾意用埋曬啲陰濕招

佢似係扮上次rthk個女記者黎玩discredit
我地土生土長先認到口音姐
打個比喻 我諗大部份人都未必分到南亞手足係印裔 / 尼泊爾裔
美國個邊普通人可能真係全單信曬

要努力啲twitter

the accents are different anyway. It's a no-brainer to tell this Phoenix TV bitch is from Chi Na.

講句英文就知邊個真定假

請各位巴打，每次講到呢兩位記者嘅時候，都要提佢哋個名：

香港電台嗰個係 Yvonne Tong

鳳凰衞視嗰個叫 Youyou Wang

外國人應該無咁易搞錯！

不過一眼望落去，兩個名都有啲似，都唔知係咪特登嘅！DKLM！

屌你好撚賤

侵侵問佢係咪黨媒仲要扮唔係

破壞港台形象，令外國人覺得，記者係有心針對外國既組織（唔單止係who）

Twitter 應該多啲宣傳鳳凰台係支那黨媒

我見到張圖都諗起

原來有巴打已解答

Yvonne做過外媒，好似係美聯社
邊有得同隻王又又比

痴撚線，要幾撚毒先諗到咁既陰招

似樣咩

嘩屌依啲手段真係好撚賤格，唔講真係睇唔出

嘩屌推

口音
外國人理論上一聽就知

好撚恐怖

50:50左右

推呀

我都係第一下就諗起呢件事

不愧為做假大国

愛國五毛可能會襲擊鳳凰衛視，當咗佢係港獨

唔會嘅，佢地家下忙住we are the world 為WHO籌款。
呢頭當勞侵硬鋤WHO，果頭即刻有we are the world派膠

嘩屌 推

lm

推 cls

money heist
防止真state secret流出
做法就係不停放假secret令到記者唔識分邊啲先係真料

去twitter講埋呢單野啦

中共伎倆
搵個似樣既

有冇英文好既巴絲去reddit 開post?

奸有奸輸，中国人只有小聰明，沒有大智慧

想扮RTHK記者Yvonne
破壞Yvonne名譽

個髮型連分界都十足十啊
中國全部都係抄襲A貨起家

屌你老母 推

屌你老母
好賤

唔撚係掛

唔係話
爭都幾遠
同埋鬼佬蠢都唔會無啦啦當香港得一個女記者
侵仲要篤爆佢係支那雞

做多d啦 支那狗
俾人睇清楚你d技倆

Accent都唔同

出埋啲咁嘅招真係只有支那諗到

可以之前美國限制左中共媒體人數 佢地依家用香港媒體呢個漏洞繼續留係dc

微博啲大陸人話佢好波，又話香港係中國既乜乜柒柒

😡😡

一開口就輸了，Trump聽到半路已經知佢係支那人

果然係造假大國

呢個記者叫王又又，其實已經駐華盛頓好耐。
警告：殘體字連結

呢招好撚仆街...

話比外國人聽港台同鳳凰衛視
係兩樣野
由今日起開始做文宣

我覺得支那只係諗住想搵個民族英雌
俾牆入面班盲毛打下飛機抗衡下香港Yvonne
點知佢英文又差
仲要Hong Kong is not China 柒下柒下
結果捧都捧唔起佢
變做condom

兩個根本唔同樣

仲有TVB 播佢聲稱佢係佢媽

共產黨真係痴撚線，邊撚度有人會諗啲咁嘅野架......

比我就直認啦屌，好過而家兩邊不是人。鬼鬼祟祟咁可疑，條女今次仆硬街。

開頭啲五毛屌佢搞港獨
後尾要統一口徑

pk

其實你地會唔會唸多左

扮黎做咩

RTHK其實件事耐左都無咩人會再提

佢咁樣搞一搞又勾起返件事出黎

人地自然就會去討論件事

點都有人會去睇返上次RTHK個記者段片同鳳凰衞視呢個比較

一睇就知 呢個係鳳凰既王又又

一個係RTHK Yvonne Tang

不過我認d鬼佬一定會狗衝

咁咸濕

Push 721

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

所以魯迅講過, 對住支那人, 永遠要以最大嘅惡意猜度佢哋

rt

理撚得佢呀 依家可以撥大個火就做喇

相似程度更甚於真假陳彥霖、真假周梓樂和真假林子健。

根本同一個人

中共真係好恐怖

造假大國

外國人應該聽出兩個人口音掛

d 口音差好撚遠
但連華人都覺得似

誇鳩張

左邊靚咁撚多

我就睇到仍然差好遠，但鬼佬未必分到

因為太突然未收到上級指示

扮林鄭ok?

港台姐姐有氣質勁多wo
件made in china點扮得到
Retweet

起曬所有在港共媒底，交 Solonmon

Tui

中共真係無所不用其極
下次不如盗用埋佢個身份， 直接令佢人間蒸發， 搵個一樣樣嘅代替佢

哇屌，依啲都玩得出

好撚仆街
支那人

有無人有英文版
想retweet

機心呀屌你

支那間諜

old唔old都照push

露耳既位置copy and paste咁

我讚返你啦 乖啦柒少陣啦

忍術 替身之術

屌，我都係咁諗

這就是中共

鬼佬唔會咁得閒同你睇名

山雞扮鳳凰

會信嘅人已經信咗
屌 中共真係唔可以睇少

我諗鬼佬應該分到
因為呢兩個人英文水平差太遠 一個香港 一個支那 聽都聽得出分別
但係都係要打twitter戰線

A貨大國
連人都有得假

整到好似 P 圖咁 好恐怖

都要提防
5毛越嚟越多

連件衫都係一樣款

一聽啲口音就分到啦
一個講流利英文
一個講強國英文